好彩你地冇呢個時候搞中聯辦咋

依家各區狗開戰緊 疲於奔命
都唔知有冇戰力守中聯辦
好彩你地冇搞到啫

推

睇黎真係冇人 太好了

鍵盤戰神，加油。

人地有佈防呀

求大家唔好搞中聯辦

Push
上環已經有狗想包抄金鐘

屌，想開幾多條線
出面班義士打生打死呀屌